（放負） 唉屌 我地又輸左啦 好撚傷心

40歲撐警停經老閪 Anita Wong 開黎搞分化鬥黃個人西gp 比人report 到under review
以後仲點搞分化

利申： 我藍人 最愛睇TVB 特別係真理部

以後仲點分化龍門屌龍門輸了

停經老閪Anita wong 以後冇得食住藍店邊玩小紅書鬥黃

fb班支那狗邊會真係block

Finally

渣家軍又小咗位女將軍 點算 以後仲有咩八婆會搞龍門
手足冇喇冇喇

Under review only
未真係封

以後點算

抵撚死

我都好撚憎隻臭西

佢契家佬黃水門哭能咗